====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je me suis alors un peu éloigné de l ' architecture pour peindre , lire , voyager .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

